# FORMATO APA
### Tecnologias
- HTML
- CSS
- JS

------------

![](https://github.com/Alane-Tc/FormatoApa/blob/master/SS/SS1.PNG?raw=true)

------------

![](https://github.com/Alane-Tc/FormatoApa/blob/master/SS/SS2.PNG?raw=true)

------------

![](https://github.com/Alane-Tc/FormatoApa/blob/master/SS/SS3.PNG?raw=true)

------------

![](https://github.com/Alane-Tc/FormatoApa/blob/master/SS/SS4.PNG?raw=true)

------------

Hice esta pagina por proyecto personal, yo se que existen muchas paginas asi, pero queria hacerla yo para usarla para mis trabajos de universidad